{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010013",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 오렌지토마토 무인텔"
    },
    "text": "礼山市に位置する最高の無人システムホテルであるイェダン貯水池の吊り橋がまもなくオープンする予定です。 当ホテルは計17室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 お客様の便宜のためにスタイラー、空気清浄機、ジェット機などを備え、PM2.5から抜け出すことができる快適な宿泊を提供します。 ペットの出入りと客室内での調理は厳しく禁じられており、予約時にフロントでヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ会員特典を受けることができます。 価格は2名基準で、追加人数がある場合は1万ウォンが追加されます。 周辺にはウンボン小学校、イェサン礼山追慕公園、イェダン貯水池、忠清南道庁、徳山リソムスパキャッスル、ドゴパラダイスなど多様な施設と観光地が位置しています。 それぞれの客室は2名基準で、ネットフリックスの視聴が可能です。 価格に比べて清潔で静かな宿泊施設で満足できる経験ができると訪問者がレビューで言及しました。 しかし、全体的に温度調節が難しく清潔に対する問題があり、近くの便宜施設不足が残念な点として言及されました。 改善が必要な部分がありますが、全般的に満足できる宿泊空間と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋はいつオープンしますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋はまもなくオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋は計17室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋ではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋では韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋ではスタイラーや空気清浄機、ジェット機などが提供されており、快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋ではペットの出入りや客室内での調理はできますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋ではペットの出入りや客室内での調理は厳しく禁じられています。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋ではヤノルジャ会員特典が受けられますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋では予約時にフロントでヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋の価格は2名基準で、追加人数がある場合は1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋の周辺にはウンボン小学校、イェサン礼山追慕公園、忠清南道庁、徳山リソムスパキャッスル、ドゴパラダイスなど多様な施設と観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の客室ではどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "イェダン貯水池の吊り橋の各客室は2名基準で、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の宿泊施設について訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者は価格に比べて清潔で静かな宿泊施設で満足できる経験ができると述べています。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の宿泊施設について改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "訪問者は全体的に温度調節が難しく清潔に対する問題があると指摘しています。"
        },
        {
            "question": "イェダン貯水池の吊り橋の宿泊施設の近くには便利な施設はありますか？",
            "answer": "訪問者は近くの便宜施設不足を残念に思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 653
    }
}